[冷卻才更可怕] 入黎攞免費流動文宣！

抱歉，岩岩開錯台，文宣野都係應該開返起時事台適合啲。

TLDR
我哋係賣殼網店Masie Print，而家有小小資源，想派180個文宣電話殼，等大家可以將文宣流動化，不停提醒身邊手足，未完㗎!

文宣電話殼目錄:

-無錢銀交易，每個$0。大家唔好拎多，一人一個，靠香港人自律。
-設計都係 Pepe + 識嘅人物，可能連登仔會覺得低能，但我哋覺得 Pepe一眼就知代表緊乜，啲人物又容易吸引到大家注意。
-雖然有人問價，但二次創作，唔賣錢。
-大家可以去黃色小店拎貨，運費都慳返，亦可以順手買個外賣，我哋同佢哋都係無錢銀交易。
-如果因為「武漢肺炎」唔想出街，亦可以選擇順豐，運費方面，就要自己比喇。
-歡迎推薦黃色小店合作派貨，或文宣師合作。
-收到之後，都可以放上ig同朋友開心share下，提醒下身邊人喇。
-如果覺得唔錯，請都follow 下我哋ig，鼓勵下我哋

文宣電話殼購買連結:
----------
自2019年，催淚煙不減，加上「武漢肺炎」籠罩，人心惶惶。但係到今日，仍然好記得手足之前果句: 「寒冷並不可怕，人心冷卻才更可怕」。見到近日，士氣同以前比，真係有小小唔同，所以都想做返小小野。我哋自己設計左幾款文宣電話殼，初步打算免費派發200個，款式隨機。所謂人微言輕，但如果手足隨身帶著「流動文宣」，就可以持續向身邊嘅人宣傳抗爭理念，更可以時刻提醒自己：勿忘初心。

我哋亦打算邀請唔同地區嘅黃店，做我哋嘅合作取貨點，幫手一齊免費派發文宣電話殼，互相帶動人流！希望各位手足都可以揀返附近地區自取，簡單方便！目前只係搵到2間可以合作，分別起荃灣同上環。如果各位手足有建議，可以聯絡我哋。

我哋無辦法阻止大家無限咁拎，唯有相信大家唔會浪費，有興趣拎嘅話，當確認換領嘅手機殼到達自選指定黃店後，系統會發送電郵通知大家，咁客人可自行安排時間到黃店取貨，訂左之後，大約7至10日可以拎。

最後，唔敢同大家鬥黃，只係想做我哋有能力做嘅野。我哋都會繼續賣自己嘅野，然後去自己想去嘅黃店消費返，希望做多少少，鞏固返黃色經濟圈，一齊渡過武肺！

光復香港，時代革命

想聯絡我哋:
TG:
Whatsapp: